有無唔出機既 Family Plan 無限上網

請出招

勁爆 1010 family plan 出機優惠送Apple Watch40 mm(series4) ,AirPod 2 1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

更多詳情， 歡迎向我查詢

🐈🌬Csl 識個朋友可以幫手 一對一專人服務✨
💌Tg:
💌Whatsapp: